開心得很虛偽

每日都係咁

有時唔開心, 都無所謂架
唔洗要自己好開心咁對人架
咁樣會好辛苦架

成日將唔開心表露出黎又會卑人話

以前唔開心都會搵fd傾下，但久而久之就將啲嘢收埋，有苦自己知仲要成日對其他人擺出一副好開心既面具

加油呀絲打 有時唔開心真係好難掩飾 但又會卑人話你扮曬野扮慘樣 我明你感受呀

冇開心過 忘記左點笑了。。。

ching多d行出黎嘛